[日劇討論區]信任欺詐師JP

各位點睇呢套劇？我就覺得拍既題材算係幾有新意

pish

好耐之前喎，而家先講？定係有第2季？

電影版掛

我覺得去好好睇啊！無悶位
等緊電影版啊！希望快啲出啦